屯門公園玩水槍

天氣熱熱地玩下水槍

好淫,, 攪到廢老爆血管算唔算謀殺